# Описание работы приложения
Данное веб приложение представляет из себя простой rest api сервер для авторизации пользователя через google account. Я ставил себе цель написать
максмально расширяемое и гибкое приложение, поэтому немного модифицировал задание. Я добавил поддержку токенов, добавил сохранение пользователей в БД 
(в данный момент для простоты отладки это h2 ) и выстроил архитектуру так, что можно без проблем добавлять другие сторонние сервисы. Таким образом немного
доработав это приложение можно получить полноценный сервис авторизации. Также есть набор html страниц для тестирования работоспособности веб приложения. 


# Технологии, используемые в приложении
Для серверной части я использовал Spring Boot. Из дополнительных внешних библиотек ( не входящих в Spring framework ) были использованы следующие:
jjwt ( для создания токенов ), retrofit ( для удобных запросов к api ). Для создания логики на клиенской части приложения был использован нативный javascript


# Как запустить приложение?
Приложение содержит в своей конфигурации некоторые данные, которые не должны попадать в общий доступ ( например, данные от google api , данные от бд ), поэтому
они вынесены во внешний yaml файл. Для запуска приложения я написал sh скрипт, который сначала парсит данные из этого файла, затем создает на их основе переменные
окружения и затем уже собирает исполняемый файл ( переменные окружения загрузятся в конфигурационный файл спринга ). Для запуска приложения нужно перейти в директорию bin и выполнить скрипт start_server.sh


# PS
Я не очень хорошо умею писать front-end часть приложения (особенно верстку) , поэтому внутри  js скриптов можно найти много странных и нелогичных решений. Но целью
задания было именно организация серверной части.
